其實依家社區帶口罩個比例咁高，係咪姐係疫情唔會再擴展？

勤清潔、注意衛生，病毒跟本無機可乘

未到潛伏期爆發姐

廢老廢中無衛生常識，佢哋中，佢哋屋企人中，到時又係我哋受害⋯⋯

reduce the chance only, actually, 90% of HK people wearing masks with mirror errors(Including me). The ability on protection is very limit.

我可以正確戴到除口罩
可以勤洗手
可以注意衛生
可以唔出街

但我唔可以俾我個成撚日走上支那仲有個支那女朋友嘅老豆返屋企 有時覺得點做好自己都會俾啲大劣人同藍絲廢老累死

重點係要病人戴, 除非你果個係n95或同等

宜家係
1. 有病同冇病逼埋一齊搶口罩
2. 有病買唔到口罩
3. 有病唔肯戴口罩
4. 個個戴個外科口罩似為自己好安全

帶口罩係防止自己口水噴到人
人地無帶噴到你，你有帶口罩個口無事
隻眼一樣有機會中
仲有，呢隻病毒奇奇怪怪
仲咪只係得口水傳播都無人敢肯定

最少都要墨鏡

same here, 好撚驚自己老豆老母奶野，之後自己就會奶野

變種到空氣傳播水源傳播等途徑的話
口罩都未必阻到

支國都已經講咗有機會接觸傳播
所以要勤洗手同著過出街嘅莊鞋都要小心處理

隔離唔到支那人

一日唔封關一日都好撚危險

廢中廢老係中國返黎先係最危險時期

除左飛沫，專家話可以靠接觸傳染，要長期消毒隻手

摔眼鼻都會中招

其實知手先係最易入口同眼geh媒體。
仲有食飯都勁易中無得避

真係戴口罩率>90%
好癲

搓手液好重要
仲有千祈唔好亂叫外賣

家下出街食飯都唔敢了 想飲茶

我屋企都有廢老＋終極藍絲

19日都仲傳染到，好擔心